{
    "Charged players num": "充值玩家人数",
    "Total charged amount": "充值总额",
    "New players charged orders num": "新增玩家订单数",
    "New players charged rate": "新增用户付费率",
    "Active player charged rate": "活跃付费率",
    "Commit order players num": "提交订单玩家数",
    "Active players charged num": "活跃付费数",
    "New players charged num": "新增用户付费数",
    "New players charged amount": "新增玩家充值总额",
    "Role name": "角色名称",
    "Role id": "角色ID",
    "Network": "网络",
    "Extra": "研发自定义",
    "Is test": "是否测试订单",
    "Payed at": "支付时间",
    "Money": "订单金额",
    "Server id": "区服ID",
    "Order id": "本平台订单编号",
    "Cp order id": "研发方订单编号",
    "Posted channel order id": "渠道方订单编号",
    "Real pay money": "真实支付金额",
    "Product id": "产品ID",
    "App version": "App版本",
    "Device os version": "操作系统版本",
    "Device brand": "设备品牌",
    "Os": "操作系统",
    "Device uuid": "设备唯一ID",
    "Argument id": "参数项编号",
    "Sdk arguments": "sdk参数",
    "Click expand": "点击展开",
    "Argument item": "sdk参数项",
    "Placehodler": "参数提示",
    "Argument type": "参数类型",
    "Please choose channel sdk version": "请选择渠道sdk版本",
    "Argument key": "参数键",
    "Argument value": "参数值",
    "Link game app posted channel": "关联的应用渠道",
    "Can new role entry game": "新角色是否可以开始游戏",
    "Is opened pay": "是否允许支付",
    "Closed login tip": "封禁登录提示语",
    "Is opened login": "是否允许登录",
    "Post channel": "发布渠道",
    "Created at sdk version": "创建时SDK版本",
    "Sdk version": "使用SDK版本",
    "Game app": "游戏应用",
    "Game app id": "游戏应用ID",
    "Post platform": "发布市场",
    "Channel name": "渠道名称",
    "Remark": "备注",
    "User name": "用户名",
    "On charged notify link": "充值回调地址",
    "Business area": "运营地区",
    "App platform": "应用市场",
    "Game type": "游戏类型",
    "Phone": "手机",
    "Deleted at": "删除时间",
    "Category id": "顶级分类ID",
    "Cn name": "中文名字",
    "En name": "英文名字",
    "Sort": "排序",
    "Thumb img": "缩略图",
    "Is enabled": "是否有效",
    "Total movies": "电影总数",
    "Created at": "创建时间",
    "Updated at": "更新时间",
    "Category sub id": "子级分类id",
    "File name": "文件名称",
    "Img path": "图片",
    "Src link": "链接",
    "Menu id": "菜单编号",
    "Link": "链接",
    "Tag id": "标签编号",
    "Site conf id": "站点配置编号",
    "Conf key": "字段",
    "Conf value": "值",
    "Description": "描述",
    "Subject id": "专题编号",
    "Is hot": "是否热门",
    "Status": "状态",
    "Is recommend": "是否推荐",
    "Actor id": "演员编号",
    "Head ico": "头像",
    "Height": "高度",
    "Bwh": "三围",
    "Cup": "罩杯",
    "Is display": "是否显示",
    "Dashboard": "面板",
    "Display size": "展示大小",
    "Id": "数据id",
    "Title": "标题",
    "Img": "图片",
    "Url": "链接",
    "Type": "类型",
    "Content": "内容",
    "Imgs": "图片列表",
    "Appendixs": "附件列表",
    "Icon": "图标",
    "Name": "名称",
    "Discription": "描述",
    "Open type": "打开方式",
    "User id": "用户id",
    "Contact": "联系方式",
    "Email": "邮箱",
    "Email verified": "邮箱验证时间",
    "Password": "密码",
    "Sender": "发送者",
    "Server": "服务器",
    "Address": "地址",
    "Is ssl": "是否ssl链接",
    "Port": "端口",
    "Account": "账户",
    "Eamil address": "邮箱地址",
    "Stmp server": "邮箱服务器",
    "Picture rotation": "图片轮播",
    "Email verified at": "邮箱验证时间",
    "Top category name": "顶级分类名称",
    "Keyword": "关键词",
    "Num": "次数",
    "Players increments": "新增玩家数量",
    "Roles increments": "新增角色数",
    "Create role conversion rate": "新增创角率",
    "Active players num": "活跃用户数",
    "Logon roles num": "登录角色数",
    "Aggregated at": "最近统计时间",
    "Batch aggregated at": "最近批量统计时间",
    "Belong date": "归属日期"
}
